Olliwat Jaan Till ja Jonas Taewas 3 kormat noort metsa omma lubbaga mahha raionut 1. 2 kormat, 2. 1 korm. mis peale moistetud: peab Jaan Till 2 rubla öbbetad maksma ning Janus Taewas, sepärrast, et temma ülle jo tihti wargusse kaebtussi ette on tulnut 2 rubla obbetad ja sab 20 löki ihho trahwiga karristud.
